快d陪我一齊喊

考al係圖書館識左個女仔(有d似大埔lulu)
不過佢就唔在乎al 係咁兒溫左dd就係度玩
有時我用pencil mark低d重點 佢就會幫我擦走晒
listening個時又會抆走我個耳筒 或者會篤我塊面
雖然佢成日都煩住我 但係又冇咩點介意
最後我就入到U 佢入唔到但冇諗住繼續讀書 諗住係屋企HEA
暑期個陣夜晚會一齊放狗 食宵夜 打機
我隻狗仔都好鍾意佢 有時會跟左去佢返屋企
8月22係佢生日 我同frd plan好晒我?表白大計
我以為實得米la 但佢同我講 : 多謝你肯愛我 但係我唔可以比你愛 對唔住
我匿埋係屋企鬱左幾日 好唔開心
但係26號我見佢到FB wall有好多comment 完全都係一路好走 r.i.p
我成個腦都空白晒 我打去佢屋企 佢媽媽話佢半年前做體檢發現有鼻咽癌 冇得醫
係佢生日之後個一日已經入左醫院準備迎接死亡 臨終前係攬住我係佢生日送比佢?心心cool筍
個刻我冇辦法接受呢個事實 曾經有衝動跳樓去搵佢
直到去9月中 我要send d野比人所以開左email 發現佢8月22號send左野比我
封信寫左佢qooza?ac 我login左入去睇
原來佢由識我個日到佢生日個日都有keep住寫 每篇都會有相 而且篇篇都有lock pw
我一路睇一路喊 係佢最後個一篇diary(即係8月22號)
寫左好多對我?感受 叮囑我有咩壞習慣要改 仲有好多係連我自己都唔發覺?野
最後佢寫 我曾經想係走之前霸住你一日 攬住你訓 早過你起身睇你個睡相 整早餐你食 睇住你打機 kiu住你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我返屋企前比一個goodbye kiss你 但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你會憎我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置 唔求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我 最後希望另一個平行時空?我地可以係埋一齊 不會再見了 mr.right

icq之戀

樓主加油

有洋蔥

嘩屌 我男人老狗都睇到個心戚撚住

睇到起撚哂雞皮，無咩好講，樓主加油 好快捱過

al?
應該過左好多年

兩年前
鐘意左個又靚又有錢既女神
仲靚過model
但我就只係一個咩都冇既毒拎
經過千辛萬苦既努力之後
終於同佢傾到計
發現左佢唔會歧視毒拎,心地好好
我地開始日日吹水
我地日日一齊打wow,睇戲果d
我愈黎愈鐘意佢
我地亦都愈行愈埋
我地基本上日日由朝玩到晚
一生最happy既時間
3個月後我搬左去澳洲
我地仲會日日吹水
過多半年佢病左
發現係白血病
我知道左之後喊左幾日
之後我都仲會同佢吹水 仲係好鐘意佢
佢平時最鐘意同我打wow
有一日佢比左隻寵我
"你唔係最鐘意隻雞咩,做咩送比我?"
"因為我覺得佢會鐘意你多d"
咁好啦,多謝
過多一個月後佢死左
我毒左係屋企咩都冇做個幾月
冇野做開返wow黎玩
見到封mail
"我愛你"
之後幾日我喊到返唔到學

我宜家日日都用佢隻寵係wow周圍行

我唔知咩係愛,但如果我曾經愛過一個人,果個就係佢

不能只有我看到

兩單都有啲熟面口，hall 雞

個post痴線架

內有洋蔥

push

似陳相識

屌 睇到堅眼濕濕
點知望一望個username..........

個post好撚癲

喊完好訓d

😭😭😭😭😭

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

深夜先黎睇呢個post....大獲

仆街喊左我3張紙巾
好想抱抱樓主。。。要揾到真愛呀

夜晚推多d人入黎陪我喊

wa屌，又睇左次，好自虐

今晚再推

個心係咁比野打咁

讓晚風輕輕吹送了落霞

考al?

痴線 呢個post係超級虐心 我睇到朱古力個個已經頂唔順

但這天收到她爸爸的一封信

屌呀以為自己睇緊韓劇

好好珍惜眼前人

有洋蔥既屌

幾多年前架仲al

yes

睇完仲慘過韓劇
因為依d係真人真事

咩料啊

夜晚輕輕一推

虐心你老母

個post點解咁㗎

真係喊咗